政府技窮 已經輸緊 無計可施

大家比d耐性美國 兄弟同山 不割蒂 不分化
堅持六大訴求 勝利會歸來